Samsung Galaxy 集中討論區 (105) One Ui 3 在路上 千祈唔好用送中3星 白卡(𨶙狗藍們)勿入

為120hz重寫動畫 跟手流暢優雅

全面屏窄框開孔

指紋

可能係S20最詳盡嘅評測:

續航：

新機建議設定：
120Hz+App Booster+手勢操作及隱藏手勢條+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

指紋錄入竅門

白卡勿入
介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

--
點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

好似每兩個星期已經推爆一個po

即係好熱鬧

ip12今代真係垃圾
但早幾年個頭開得靚繼續大把人用
收成期

無計,三叔S8 S9 真心悶,係S10先吸客.
見喺街仲係好多人用S10/Note 10
S20係錯在開價$6998/7998/9998/10998
疫情下真係少咗人換機,個個都等年尾買S
A系列update又搞唔好A20都有one UI 2.5,反而A60冇
我寧願三叔真係一次過push update,依加又分地區分日期,大家唔耐煩

同埋唔係咁想, 係距離仲有成1,2個月先有得UPDATE, 就係YOUTUBE流出更新內容, 棧令到我地等到心思思

至於開價果度, 都係要多謝APPLE搞串PARTY

IPHONE12真係垃圾, 不過我相信D IFAN都係會係牡後日子KEEP住買

無可否認佢套OS係可以綁咗唔少果粉既,我自己雙修既原因係因為屋企有mac機同iPad,用埋iPhone既話我執相都易啲.今代三叔都做到8-9成架喇,起碼Android陣營入面大家一定會優先買三叔

其實係呢10年, iphone與起係直接谷起成個mac system市場, d人一開始用iphone, 又會因為生態系而買埋mac

無計, Samsung啲notebook又貴又唔好用 Tablet係今代叫吸引啲,錶又唔夠Apple Watch爭,buds都叫可以一戰既,手機就一向二哥架喇三叔冇Apple咁睇重中國市場

想問下知唔知下一部Galaxy S系列（S21?）大概幾時推出？

1月

嗚啊，我部s10+爆晒mon, 急不及待想換新機

S9同S8太似樣 細機得4+64 單鏡
相比之下S10吸引好多

s21

Should be Jan 14 per order, end of Jan sell

我重記得3月果時見到samsung 賣120hz 打機廣告
我重笑佢邊有人因為120hz 打手遊去買

咁又一年出新機了

用緊S20果班唔會再狗衝換機

我iOS/iPadOS/Mac + Android + Windows
之前有用Ubuntu
一有朋友嘈win定mac an定ios我就講打和啦super

Lm

唔洗同佢哋嘈,住慣封閉中國既人都唔會忽然擁抱民主美國

都係睇愛好

我係見兩條友一個撐an一個ios嘈先去做曾志萎

而家想買S20+, 而家會唔會遲？定等S21+ 好？唔知兩部分別有幾大？
同埋我見samsung 有個 LED 套幾過癮，有無人用過？

我都算係ifan
不過又唔會話覺得用apple嘢特別有優越感
純粹mood到就會買
An嘢我都買唔少

收到風support枝筆同舊電大左相機好左

Ultra同＋會唔會有分別

一定係ultra,傳其他兩部冇2k+120hz

Same

一日冇實機都好講喎，你等多陣啦，到買21U/20系列跌價都好

一個月唔算耐

LED殼就鳩既，我用過S10版
無得自定義icon，唔知宜家有無
我想整隻連豬喺case都唔得
對電池都有影響，裝完覺得倒水D
不過可能係我心理作用

LED套應該差唔多功能，folio正面顯示時間實用過LED殼背面著燈仔好多。如果百零二百蚊就買得過既

Iphone 成套整合的確係方便
三星又要擔心update os
又要等佢 one UI
MOTION PICTURE GOOGLE PHOTO 都SUPPORT 埋但三星都未得

IPhone 8代仲用緊
其實仍然順
反之舊 Android 好多都唔support is update 了

利：一直用了多年 三星 android 心郁轉會i12

lm

face id同手勢太難單手操作已經唔會考慮iphone

我都係用緊iPhone 8 + Smart Battery Case
依然夠RAM日常用，好少lag極少彈app
係個單鏡未必夠日常泛用

本身就有部Nokia 5.1+做後備機，由Oreo食到Pie再上埋10真係唔錯，後尾又叫埋主力用iPhone X既老母加多部Nokia 4.2後備，不過佢都feel到3GB LPDDR3唔多掂，屌我水佢買伏野（我當時見粉紅色幾靚）

最近收左部二手港行S10，兩個平台都順手曬，Multitask都得無難度

題外話我以前部J5 (2016)用到唔夠RAM間中lag先轉iPhone 8
我老豆本身用J5 Prime(2017)有次飲醉搭的士跌左。
我刷完Android 7 ROM俾左部J5佢，佢用到宜家都仲覺得順，明明係S410 2+16GB
我之後買部A21S俾佢都唔捨得換，明明A21S都係cheap野黎

其實2k 解像度無想像中咁神

我之前幾年用G3 V20 V30 都係被迫用噴電2K mon
依家用 FHD+ 都唔覺得有實際上的分別
除非你set 到好細粒字咁用個mon

我部S10開唔開WQHD+都差唔多續航力
所以我照開埋，無乜分別都無所謂

咁細個mon,2k 1080p真係唔大分別,,

你拎放大鏡睇字先睇得出既程度

係, 係電腦mon先大分別

可能我平時用手機run既野都唔GPU-intensive
我開唔開2K好似都差唔多用電
所以宜家日常長開埋，方便同D女9up AMOLED同iPhone OLED相關既野

用啲中皆android 真係好易出事
尤其廠商唔update / upgrade

V30噴電咩
LCD因為2K透光差啲所以係會食電啲 OLED自己發光會好好多

2K同FHD 如果本身有近視 又會係床拎到好近先會分別大啲

其實睇牌子
Samsung而家連A51 A71都包三代大update冇嘢驚

samsung 唔知會否走數
同埋佢出得好遅

可能用過 pixel 有比較

係 轉左oled 的v30 係最慳電果部 玩左接近2年先1日2差

真係唔跟耳筒同火牛

好學唔學

幾錢先係重點
ultra要9千已經唔會諗，買返＋算

S10等緊3.0

等班S20快D有 我地S10撚先有
但部機仲係好順 準備再戰3年

LPDDR4X 8GB我估仲夠用好耐
希望電話款式唔好轉得太快
唔想明明效能夠但係機款被潮爆

仲要在twitter 笑人apple 個post 都剷埋

8gb應該都夠用好耐
我之前S8+ 6gb都仲夠做, 係粒電同個上網死死地先換機

我老豆仲用緊部ROM大改既J5 (2016)
2GB都流暢用到cls

有冇巴打知點解 s20 5g
我插張 儲值卡 普通4g儲值卡 (,打到電話）
冇signal 得3g 仲要上唔到網

唔support特定frequency range?

以前的機一向跟 大頭usb-a 充type-c
依家變曬2邊type c

apple是原罪

唔係喎 可能我大用量
S9 V30+ 4GB RAM用到我要即換電話
依家S10 8GB先順

usb a本身就係反人類設計 c2c幾好

我幫部舊J5上Nougat
root完刪埋部分垃圾舊版Samsung Apps
停用部分background service
Governor改governor
換埋舊新既可拆電
2+16都夠用，我老豆話再戰幾年

有冇pixel experience rom / lineageos可以刷埋
怕可以再戰10年

仲用緊note8,因為我唔打機，部機都幾順
但早排跌落地，個mon兩個側角都跌裂左，中間有裂紋，但仲用到 touch到
但都想換機
而家係咪應該等S21出？
本身見ef幾抵玩，但係touch screen係咪有問題？

弊在好多pc case都仲係type A 係前面
想搵個type C都要插back panel

等s21啦 fe個touch仲係有問題

如果唔打機 只睇下片都ok嘅

我全屋usb 線都係usb-a 去 micro/type-c /lighting
因為咁多年都係咁

佢整個c-to-c 即係想人全部換過曬充電頭

有人話無事 有人話重有事

基本上 你雙手打機 例如 pubg 先可能發現
如果只係單手轉珠 P&D candy crash 就完全唔發覺

GaN charger一個頂三/四個usb a牛

20系列唔係停產咩？

今個月 一定有s20系列賣

S20 ultra耗電量過山車

fb+messenger幾個鐘食左你45%電

用fb lite啦

銀包有幾個adapter放住 隨時c2a

九巴一定要A2C

你用咩字體

好大陣仗

唔係我既版主話one UI 3.0 預載埋

睇片點整全螢幕

用到15h screen on 咁多

三叉先有15h喎

PD 快充係 Type c - c 丫嘛

USB A 個對手係serial port / ps2
已經合理同好用好多

係冇A - A 頭先唔合理, micro usb 太垃圾會插花部機.

終於都要更新指紋

消息指聽日鄰國推one ui 3

Usb A 已經係上世紀產物

But C-C 其實好亂
有時電話插電話
你會唔知邊部幫邊部充電
未成熟又未有統一標準

支持
香港應該會跟 中國

S10撚集氣

用 frost for facebook 完全無問題

係唔知點解出現usb 2.0 但行type c 先亂
同埋好多平價設備都未轉type C
例如風扇

歐版同支版個過場動畫有啲唔同，咁奇怪

岩岩香港samsung member都出左時間表
大家可以死左條心
淨係得幾部機
睇黎s10用家起碼2月後

exynos版靚好多

垃圾 遲支那1個月

部S204G版嚟喎

香港S20唔係全系列都係5G版咩

所以咪話佢個表唔係港版

係香港嘅 部機轉出英文就出呢個表

下，我覺得exynos版一退出app個下窒窒地

聽日就見真章暫時外國review都話長開60hz都夠順

吹大咗

屌佢老冇啦

喺邊見到,我個Samsung Member app 冇

去設定轉英文咪見到

Down落黎睇下先

真係有
S10玩撚完
屌你老母港版三星
搞個octopus搞咁耐？

客服話未知喎

係咪一個beta 一個正式版

永遠beta都係冇香港份

佢咁講應該似兩個都係正式版

支版都未推正式

呢d表梗係講遲d啦 一過就比人問候
我就覺得12月香港已經升得

Dex係咪最高輸出只得1080p？ 係dex睇Netflix YouTube都係得1080p？

都係，或者佢可能有特別渠道有正式版啩

S10香港上年12月尾都升到 今年唔會退步掛

s10今年仲係咪最新model?

我講緊今年S20唔會退步到1月先升到掛

你岩，s20應該有既

連南非,津巴布韋都up咗

可以上reddit睇，有少量setup可以2k，不過我費時煩

Android 11相對真係慳電好多
不過stock android一大堆功能,其實三叔一早做咗,e.g. 螢幕錄影

最緊要唔好偷偷地又加返個114落去...

用bixby routines降頻開120hz明顯慳電咗

希望執完60Hz動畫會帶挈埋S10

有師兄po過 S10+ one UI 3.0
好順

好正仲要等幾耐

今次到人地問我 月佢唔會用5G
S20fe / A71 / 新機 A42

我即時叫佢 ban左A42

三部都唔得比多少少上s20+
要平就note 10

其實有冇話三星大更新會導致耗電增加好多，畀apple撚慣唔知呢邊情況點

多數係慳電咗,不過話唔埋
今次更新救咗exynos既續航

部S20+買翻嚟到依加仲係OneUi2.1冇更新過

上one UI 2.5啦,S20個120hz穩定咗

姐係點

動畫跟手咗,冇乜疾

聽落唔錯，不過其實最關心都係電量，Screen-on time會唔會短咗

個過場都畫同UI2.5有咩分別, 都係LAG一下先繼續郁

3。0

唔更新連Wi-Fi會ping baidu
114就唔sure

Note10平咩

變長頸鹿了

update呢家野真係要學下Apple
唔會分咁多次

發覺都係原廠殼最好用

竟然
原盒有跟透明殼
你講透明 定 samsung 自家顏色膠殼？

用緊原廠個編織殼 幾新奇
不過仲有個原裝黑邊透明痛硅膠放左係度 賣都無人要

屎忽痕買左個led case 幾過癮
其實個透明跟機膠case都好用
但我中意用硬殼多d
個led case手感幾好
用左唔會覺得厚同重左巴多

編織果個我都有睇過
但怕依家成日要消毒會好快玩完

無理過消毒 呢啲一掂酒精個啲就會好快爛

係咪同S10一樣係default好似星星咁閃

係呀

好食電，不過唔開燈唔大影響
手感真心正，不過保護性你可以當裸機

我當普通殼用咋
主要我都係唔想個背同條邊會花晒姐
要保護性真係只可以用uag

我用緊跟機硬膠殼
幾輕薄下但係無款
我估好少巴打用

係幾好用
只不過係我唔中意膠殼好啜手個感覺
轉番用an機先發覺
d配件選擇原來少iphone好多
可以慳番唔少

但如果成日跌電話既用左會安心好多

聽講用耐左條橙邊會變黑

係咪得S10咁奇怪係跟硬殼？
之前S9+同而家S20+都係軟殼
係得部S10+跟硬殼
通常我用到個殼黃咗就會裸跑

繼續等

ui3.0 快d黎，快d黎

硬殼好正

有得更新叫我

S10 跟機個殼好跣手，出去亂買一個仿皮嚟用，點知都係滑滑地嘅
邊度有靚殼買㗎？

Samsung S10 LED Case

S21將用新版指紋，可以玩雙指紋嗰個

見到而家s20+平左2000幾蚊心思思想買

Spigen 超正

我用緊encase啲殼，唔錯手感幾好內軟外硬同埋啲制好㩒咗，用咗就快兩年咁濟都冇甩色或花痕非常耐用，極度推薦

note 20 ultra 影文件的字好矇 慧差問題 有冇咩辦法好D?
試過拉遠zoom 好似都係差唔多

無 換機

換S20+

我估係Consolas

S20 5G系列一定係最早升得
即係今個月

beta(美國韓國)先要用members去join
香港冇beta 應該係直接入settings升

note 20 ultra 影相有冇得set 低像素
一張相要超過1 mb
有冇得set 到大約2xxkb?

最少1200萬（9合1）

開whatsapp影

用venlow壓縮下？

台灣三叔啱啱出咗one UI 3新聞稿
港版應該好快

Samsung 你應該賣淨好多部S20FE 要清
你自己心知肚明點解架

用完啲客唔覺就話啫 覺得有問題嘅呢一世都唔會再用samsung機

唔嫌重嘅話
下年s21u比+值得出

你應該話“唔嫌貴既話”

個MON 有事真係幾平都冇用

正式版,好多功能,慢慢了解下先

之前中國版beta有bug,耗電好嚴重,要fix埋先

外國又有少少唔同,始終歐洲行exynos既話會做唔同既optimize,北美又有網絡商版/unlocked.

抄台灣版囉咁
不過三星奉行一中政策
佢唔會咁做

中港台澳都係一齊push的

但港版用支那dns

台灣note 10 都有呢個問題:

全球都有 不會淨係身處中港澳用先有事

有啲機的顏色得日韓台有
S20+ 晴空白
S20FE 橙色

S20+仲有紅同藍

S20+ 紅 即係韓版 Jennie Red

2款歐洲版都有人開箱

支那S20 ultra有白反而香港冇

香港三叔

用玻璃/碳纖

用內置個scan

三星 Galaxy S21 系列消息持續曝光，最新消息來自美國聯邦通訊委員會（簡稱 FCC ）網站，認證文件證實，美國販售的 Galaxy S21 型號將採用高通不久前公布的 Snapdragon 888 旗艦行動平台。

（高通 S888 合作夥伴獨漏三星 / 圖片來源：高通）

高通上週發表了 Snapdragon 888 SoC，是旗下效能最強的旗艦行動平台。然而發表會尾聲，高通公布的 14 間手機製造商合作夥伴中獨漏了三星，外界不禁聯想：難道三星明年旗艦機將放棄高通，全面採用自家的 Exynos？

12 月 9 日一則消息打破了眾人猜想。根據美國 FCC 網站，型號為「SM-G991U」的 Galaxy S21 認證文件清楚寫道「Qualcomm SM8350」，指的正是 Snapdragon 888。

不過，這只代表美國販售的 Galaxy S21 系列會搭載 Snapdragon 888，海外市場得視官方而定，某些市場可能會採用三星研發的 Exynos 旗艦 SoC。

另一則消息雖然未經證實，但應該是眾人所期待的——Galaxy S21 系列螢幕下指紋辨識技術將迎來升級。

三星首次在 2019 年初上市的 Galaxy S10 系列導入螢幕下指紋辨識技術，或稱「超音波指紋辨識掃描儀」。但從那之後，三星陸續發表的 Galaxy Note10、S20、Note20 旗艦機種卻沒帶來新的指紋辨識技術，反而沿用了 S10 時代的舊技術。

12 月 9 日晚間，知名三星爆料者「冰宇宙」推文：「好消息，三星 Galaxy S21 升級了超音波指紋。是繼 S10 以來的首次升級。」但升級後能帶來怎樣的提升，目前無法得知。

「超音波指紋辨識」和「光學指紋辨識」技術雖都是螢幕下指紋辨識，但本質上有很大的不同。三星採用的超音波指紋辨識當時主打手指沾濕也能辨識、更安全，缺點是成本高，因此部分三星手機改採成本更低的光學指紋辨識方案。我們猜測下一代超音波指紋辨識的辨識效率可能提高，但辨識面積增加的機率偏低。

Galaxy S21 系列預期會在 2020 年 1 月 14 日正式發表，美國可能在 1 月 29 日開賣。三星今年在臺發售的 S20、Note20 系列一律採用高通旗艦行動平台，分別是 S865、S865+，明年引入臺灣的 S21 會使用哪個版本處理器，而新一代的超音波指紋辨識能帶來怎樣的提升？就看三星明年一月怎麼說了。

1月預載one UI 3.1但12月update都未搞掂

Note20 Ultra 可以換 S21 Ultra 了

揾唔到 姐係唔係按影相果個?

佢detect到文件有個黃框
再撳tap to scan先會清

zoom要 2倍多d先掂

or

開1億mode 直接睇mon就位預之後crop

之後s21 ultra 會用af超廣角搞近拍

其實有冇得自己set係咩環境，有時圖連字果陣佢唔用文字mod影得好差

買唔到紅 最尾要咗藍
香港果隻粉藍

有無巴打s20+ 格過價
除左smt 同樓上鋪， 大鋪都係 賣 $66xx?

我鍾意用皮套
手感高貴啲
不過除咗官方之外近乎零選擇

手一定係裸機最正，不過出街都係戴套安全d

呆等S10 3.0

原來一部電話只可以跟一張八達通

===========
我可以設定多於一張Smart Octopus嗎?
不可以。每個三星帳戶只可於 Samsung Pay 登記及使用一張 Smart Octopus。
===========

60Hz前旗艦好需要3.0

1月14日印度出s21

直頭用緊good lock無用到animation

n20u 有更新，同上次完全一樣唔知更左乜

下月都出s21, s20都唔減價?

減咗好多次喎

仲愈送愈多嘢

其實佢開買時幾錢?
我兩年前買note 9(出左半年內買), 計埋smart octopus 回饋, 唔使5000蚊.
依家s20/s20+應該出左半年有多, 都6000樓上.
講真果句, 佢cpu/相機/mon再勁,我真係用唔著,
如果唔係note9個mon變左綠mon, 真係唔會想換機.
A系相機垃圾, S系個價愈黎愈離地.

S20+開賣$7999送Buds+
依家算係減咗好多同送好多嘢

Note 9當年真係好抵
勁快已經減價/送勁多嘢
我同我家姐都一人一部

除左smt 同 樓上鋪， 啲大鋪仲賣緊6689

Wilson 網店用citi比好似6298

無 citi, 我當佢賣6698

地方note10需要更新

S10未更新 N10都無得更

買左個plasma同monrach封塵

呢個Po點趕走到任何淫

我唔入來，唔代表已趕走(你呢個po已記錄到你刻意煽動其他連登會員惡意針對其他連登會員行為第一步)

聖誕三星機會唔會減價促銷架

冇趕走,不過冇人理佢

會,可以等多兩個星期

而家仲想等S20+減價嘅人好快連買都無得買

1月14日全球上埋市？？

真係好煩 之前都唔太理佢
宜家辣㷫全世界

散播fake news引人罵戰

冇乜興趣,隔代再換

佢始終用Sony冇得搞

眼見呢到同pixel Nokia都好和平

雖然每年都換新

但今次原因係要256 又想細機同平mon
再加各方面如指紋嘅常規升級
同預計細機續航應該唔錯
就換了 順便隻buds pro 呢個size有anc好吸引

希望有真點multipoint 唔洗再用jabra

紫色

唔減咪唔買.
坦白講, ***自s9/note9後都冇咩進步, 打後都係開孔屏.
相機攪到勁多鏡但又影得唔好. 電又倒水.

咁 散播例子呢？
我無主動入爭論，但今日睇睇邊個先刻意帶起你哋個白卡佬話題先，記緊一點呢一刻今次唔好再賴我先來搞事

三叔相機ultrawide完勝喎
S9個mon又冇S20咁靚
再講20有12GB ram

2018先有infinity設計，跟住越黎越細，唔算擠牙膏啦 屏下鏡頭有機會今年fold3試水

入耳式舒服好多

你刻意指責我硬推某貨 原來叫我辣螜㷫你，我正正常常回應其他人，又唔關你事，係都之後刻意話我亂推題嘅貨… 她好意思話我辣㷫你哋

Nokia和平 好和諧 不過同上面好和諧

我鄧s20u/n20u慘，部機咁貴，但影近野要清要靚呢個基本要求都搞唔好

外面睇到有你班批鬥自己連登仔嘅行已足夠，唔一定要連登內所有連登巴絲知道。
我講完㗎喇，煩到其他人都係你想煩而回應我

大底無計 12 pro max都係

條友打到嚟呢度？

仲係punch hole，算，如果又7k+唔買了。用返s10+算，反正夠用又順

你哋唔係四圍講你先會見到咩？
你所講係你哋條友打到嚟？咁 此po我先向你講Sorry

我正正就係S9轉S20+無論影相/打機/操作/螢幕/電量都有明顯升級, S9贏S20+嘅我只諗到3.5mm(始終有好過無)同手感(因為細部).
btw, 本人有儲catalog嘅習慣, 但搵咗好耐都搵唔到邊度仲有得拎S20系列嘅catalog

Samsung 今次 software冇得輸

如果s21系列有筆又平過20系
而且bud pro降噪勁音質唔差既話
我應該會買

利申碌鳩
有時想聽歌又唔想帶player 都係會插住聽

block 咪得 耳根清淨

一早

間接透露埋s21有咩色

點會 12px 同s20+差唔多 iphone f1.6會曚多少少咁多

oneui個blur effect幾似ios

眼盲睇唔出有乜分別以為已經順

我睇蘋果爹咁講 你google 12 pro max近拍對焦都有人講，唔會係s20+級別呀話

岩岩係巴士見到靚女用果部iphone, d動畫順同靚到仆街
希望ui3.0可以打打佢

21 黑+膠背
21+ 黑/銀+膠背
21U 紫/黑/銀+玻璃背

即係迫人買Ultra

紫色真心靚

有冇人同我一樣比較中意s6嗰種金色
而家嗰啲銀色唔做令面嘅話同灰色分別唔大

起碼冇咁倒水先

Samsung 將會在 Galaxy S21 系統採用全新的超聲波指紋辨識感應器，尺寸為 64 平方毫米，較上一代大了 1.77 倍，解鎖速度更會快一倍。

真的話，有返少少想換機動力

leaked promotion video好似S21同21+都係紫色喎
反而Ultra係黑色

重點係靚女

有加成

ultra 得黑銀
21/+ 係4色

清唔好咁癲, 呢D電子產品買唔到味買唔到有咩所謂.

***新野通常伏

都叫第2代，唔算新的。
s10 detect so so。手汗多d都唔得

唔明點解旗艦機啲色成日都出得咁保守, 得啲平機先會多特別色

有都無用啦
香港行貨一定都唔會出特別色

銷售策略嚟 買貴機嘅人就算冇色揀都會買

跟機個透明硬殼真係好正，希望以後都有
仲有個mon 貼

咁 不如block埋啲手機同硬件台連登老鬼，次撚次都係你哋無風起浪帶起群圍其他連登仔去爭拗去嘈 影響正常討論，連我一個無問題嘅回應其他人嘅留言都可以夾硬話我講野有誤導，你哋老鬼鐘意咁鬥其他連登我唔反對，不過你唔好係啲正常討論區群起去批鬥其他連登仔啊！叫管理開個你哋鐘意叫人哋白卡佬 白卡台畀你哋入去開po開懷大唱，大肆高談喇 ！

S20隻泥水灰真係

個mon貼真係好好用 如果有得換就好

唔係反而手指乾唔得咩？ 有啲手汗好似易解啲

agger, 有手汗真係秒解

對於Samsung嚟講隻灰好似係S20系列主打色
就好似S10隻綠色 但係隻綠起碼靚先

我係太多有時

三款手機的另一分別，就是只有 Galaxy S21 Ultra 使用玻璃機背，另外兩款都採用塑膠物料。

屌，ultra太厚，太大。

我幾鐘意粉藍

exynos 2100 耗電少過990 好多

同888比點先
btw ice universe係咪鳩up 睇leaked benchmark，exynos2100渣過888，但佢話2100 multicore上4000？

888跑分係冇得輸當然要睇埋exynos 2100 實際使用上會唔會容易降頻

btw, exynos 2100 係咪 搭Mali G78？

窄撚到

係幾靚,但都係S10最順眼

係，最快下面先會搭載radeon gpu

下年

前用家對S10冇任何留戀

最緊要四邊等寬
左右邊框 上 同 下爬三種粗度其實有啲難頂

睇設計既話Note會啱你多啲
尤其note 7 ,最好睇既16：9手機

當年強調正面背面玻璃同弧度
但係唔知係咪因為咁迫得舊電太實搞到爆炸

火龍S820+3500mAh大電+前後3D玻璃+超薄
=爆炸

s21+

最底個兩舊咩嚟

膠紙
遮機no.

真係cut 灣mon lol
我唔想要ultra，但想有灣mon

睇親白卡淫啲留言都笑到仆街

條友一直都係度
有某幾個人既留言無論講咩都一定有負皮
傻既都知咩事
唔知條友點解咁得閒

來Sony po更精彩

IOS po 唔見佢

Nice

當年s10 OTA update 有25w charging 就係呢條支佬講先

討論多啲 正規討論區批鬥其他會員 讀你哋鐘意就日日影響其後正常討論

曲moon mon貼災難 不了 s10+用家苦水

但靚，窄邊

爆咗仲靚 放喺wireless charger到撞咗下就落地bye bye

條邊幼到...
個窿細個...
希望係真

睇落屌7過佢都要負皮
pixel post都去撚埋

依家每個comment都一定有佢負皮

punch hole同note20 一樣渣喎，無細啦。
係下巴短左，4邊balance 返

我頭先去Nokia Post問嘢都見到佢
無所不在

硬係覺得佢睇落似細過S20

佢係咪有本小氣簿擇名

我識佢老鼠 一早blk7左佢都比佢狙擊

窄邊 大芒

我覺得s20己經好窄
早日玩屏下鏡頭好過

終於下巴同額頭一樣咁窄

用左10幾年an 機 換左艾瘋12用唔慣 想返番samsung 懷抱 知唔知邊道有得 trade 走部垃圾機抵啲

買s20 btw iphone買pro 好過

自己上網放

平面做到窄框

就咁睇，希望係平面mon ，曲mon 真係好難搞搵貼

一日唔出平面都好難轉會
fe n20又伏

或者係問到管理攞到愛批鬥人嘅連登仔名冊

air pad max幾個po、 黃mon po我都有去，你唔敢入去話我無出現

點睇sony要出note ?

Sony software差， 不了

等S21定買部S20 FE玩下

no FE , touch issue

想問下如果右上角訊號嗰個位有個禁止符號係要點搞？依家入咗sim卡都上唔到網打唔到電話

好似有新嘅filmware fix咗

reddit有人話放大縮細仲係有事

唔考慮S20?

因為咁岩asia mile有FE
另外聽講同20差不多但平d

20好好多

重開機

有冇人用緊Galaxy Watch 3 好唔好用咁

唔好咁傻豬買FE

好在上黎講一講

咁我等S21出再睇20定21

聽講21定價冇20出果時咁高
不過出左等review,就會出

原本諗住買iphone 12
試過上手 ，手感唔好
結果冇買

假野放上嚟吹水就得

除左物理錶盤，基本上同active 2一樣但貴左唔少。
裝左samsung health monitor開心使用中，無乜第三方app好用(雖然我覺得智能手錶個mon咁細，就算有app都意義不大)
缺點係個藍牙有啲廢，用佢連buds+好容易干擾

主要貪佢樣型 同埋平平地有不銹鋼

S20真旗艦, FE假旗艦

美國note 20 今日有one UI 3.0 update了
香港真係太慢

有冇人知點解whatsapp 用file形式收到相但點解喺相簿搵唔到？

用120Hz S20都開唔到2K

喺文件果度

reboot試過唔得 我去埋電訊公司換張sim卡都係搞唔掂

即係相簿唔會show出嚟?
記得之前係有show出嚟

one UI 2.5之後變咗咁

reboot都唔得？？？ 我試過入咗𨋢之後出嚟五分幾鐘都冇信號 ， 之後重開機得咗。

s20+

現階段想要256gb機有選擇？(雙sim運作)

知唔知邊道仲有s20 灰色買 唔係無貨就得粉紅
水貨又無

搵二手機

想問點先裝到Samsung health monitor

我就咁download apk 佢話not available in your current region

真係好撚慢,屌

想問佢新耳機有冇流出圖
想知會唔會同live一樣

上面有

thx
睇黎都係會有降噪，希望可以勁過sony果隻同帶得舒服

三叔已經收購咗哈曼不如落力啲整音效/音響啦

S20 ultra Note 20 Ultra

S21機背幾靚

S21U 好似有得2K 120HZ

唔洗理+完全封鎖

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

佢啱啱喺Sony post癲完

點解我都入咗佢負皮名單

貌似任何話過佢嘅人都好大機會會列入負皮名單

冇覆過佢post

從來無覆過佢 見到置頂第一時間永久封鎖

我最後警告 我先君子
如再被我發現有以下連登版規規條吓將會引用此條版規去投訴你(#92477現時會員名：Xposed)

「#8
LIHKG
• 1yr
網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。」

知唔知在我不再你所指責行為之下，你擅自無故主動作出有向其他會員對本人煽動對我 杯葛/排擠/針對/批鬥等等之懷疑行為，就有好大機會犯版規！

流出片 s21+好似膠背
鏡頭module位用磨砂

得S21u係玻璃背

好似S21+都係玻璃背

上部機s10e 一定要換機下
換部a90 用住等s21 定直接升級s20算

S10e唔得咩？
應該係ram差啲 其他ok掛？

小弟S10用家 依家仲還好

s10p, 唔想換s21us21p 膠背，平mon又好似downgrade咗

A71

真
始終都仲係中意S10
係個樣令人唔想換機住 加上S10仲好掂

等緊3.0重生

我打算用到佢EoS
除非過幾年手機突破樽頸有新既innovative技術普及

筆直？

6gb 同8gb ram真係好大分別？

3k內 如果2k內會唔會少左好多選擇

A71 A90 5G

我唔想front camera 係punch hole. 下年又未會有機旅行，連換機當相機的衝動都無埋

你想中度打日常又好用就隔離Pixel 4a

我有諗過其他牌子 但之前一直用開三叔 所以問下先

你一開始咩原因買三叔？
有無話中意三叔咩功能或者特點？

我用緊Apple Samsung Nokia，用過Sony HTC。
關於唔同廠商既UI體驗應該幫到你分析既
不過你話買黎打機我suppose你唔會太care介面體驗

你打咩game先, 如果你玩大型3D game嘅話要買S系先得, 如果玩日本啲廢課抽卡game就買A系都得.

前兩日博無touching issue 買咗部FE 黎玩下
係到搞SETTING
想問下幾樣野
我裝咗Good Lock , 見有部分設定同 SETTING 入面果啲一樣, 咁我應該係Good Lock 改曬佢定係 SETTING 入面改一部分, Good Lock 另外改?

同埋一樓有寫裝App Booster, 咁我洗唔洗裝咗Galaxy Labs 先, 再經Galaxy Labs 裝App Booster? 定係就咁裝APK就OK?

用開Iphone 同玩咗一排Pixel
見OneUI 咁多野改覺得好新鮮好多野玩

條邊幼到秒殺iPhone
feel到會好難做滿版冇邊玻璃貼

A90 5G冇865後繼真係好可惜

app booster好似係要裝labs 先

舊電已經唔得 用左年半 電都換過
但s10e 係我近年用過最好既手機 除左後期電量我都無野好投訴
宜家就係換左艾瘋覺得仲垃圾先想換返samsung
本身換艾瘋前都考慮換samsung 先既 但家燕mon真係好令我卻步 最後換左艾瘋但 ios 一啲都唔好用我覺得 而且無指紋真係唔掂

之後s21 似乎都係家燕mon 咁唯有照上 但就出s21 宜家先上s20 好似唔抵 所以先諗會唔會整部A90玩住先 其實s20 6.2吋我都嫌佢太大但已經係最細

我個電話plan 2月頭到期，唔知趕唔趕到出轉台出s21

趕到

嘩，早晨xposed 巴，秒回
咁就好，睇下到時好唔好join 5g plan 先

終於唔係曲mon
依家就差著mon充電係咪5w

lm睇應該係，以三叔咁撚細膽，着mon差一定過40度，所以會ban

如果轉埋新指膜 冇理由唔換

如果你部機可以捱多陣梗係等埋s21先啦
始終科技新一代係唔同啲

不過重開三星嘅人真係幾難用返蘋果

聽講s21對比起s20個mon解析度差左，係咪堅

n10+ 著mon有10w

1080p only

屌那星，明明s20都叫有2k點解三星要咁，本身見s888芯片幾期待想入部s21

咁1080p 120hz 係好過2k 60hz嘅

s21 ultra 先有 2k 120hz

s20好似係fhd模式都可以開120hz，但係個mon本身有“3200x1440，如果s21個mon反而廢左真係好奇怪

出廠果張mon貼係咪可以去朗豪坊點返？出面痴果d膠點完全兩回事

係，$100

不過其他巴打話手感同出廠有少少分別

我S10粒S855有時開aida64 check好撚熱
S888真心驚

細鋪s20+ 6k有找仲有得換Buds

用緊Oneplus 6仲好順又冇藉口換

我都覺得係， 你未比人好似加陣咁set law, 做乜鳩為咗咩120hz 放棄2k。

今時今日咁多4k HDR 片源， 比人有兩種選擇唔好咩？ 三星呢下又想屈鳩人買ultra 真係好仆街

Oneplus個cam

如果cut完個價平咗其實接受到

平得幾多我估起碼都6000起

我都想貼返出廠果張，依家用UV貼成日入塵

1080咪fhd
qhd 先係1440 即2k

出廠果張超滑
滑過出面啲玻璃貼

係咪隨時入去話換mon貼就得

唔鍾意粒點咪去setting開長瀏海，點都好過大M

芯片

我知，我意思係s20好似係限定1080p模式先可以開120hz，平時就2k60hz，但係都叫有得set

其實我幾鍾意大M 反而睇過加長瀏海好怪
最後應該都係照出s20 算 s21 個相機模組好柒

到目前為止有冇發現個mon有事？

我好少影相的

唔知多唔多人喎
未必walkin到

屌，唔想入ultra太大，佢plus得1080

老老豆豆我部note 9除左新機個陣有轉過2k黎玩
之後一直都1080p左兩年

佢轉左1080同膠背之後平左既話冇所謂既

如果pixel 6係用S888既話,S21好危
三叔software係勁,但spec唔係突出
買部flagship但用膠,低級咗好多
平一千都係咁話

但咩都cheap哂就冇咗旗艦個意義
除非Samsung唔當非ultra係旗艦

我覺得samsung硬係要將 只有"ultra"先做到真正頂級旗艦好有問題

最貴個部利潤最多呀嘛

早前有人搵平價type-c dac ?
依條百幾蚊 旺角星際

三星當年s9 s10 最吸引人既地方係佢大細機都好齊章，成部機比人好齊功能一步到位既感覺，唔似其他廠一係二手科技一係就奄撚埋啲仆街位扮哂產品有分別級數咁。

真心今時今日係不進則退， 得粒U 推到好撚勁但其他地方cut cost

除非佢plus 同 non plus 減800 to 1000。都可以考慮，同價未必換機

玩擠牙膏/出大細機咪算, 玩閹割真係好ON9..

買 A12 俾老母好唔好？本身佢用屌米

仲話想搶華為個市場，而家做到咁肉酸得ultra先有旗艦規格，又唔比充電器，睇怕都好難，原本見s20咁正，以為s21都會好正

起碼A51會好D

(轉帖:台灣E派):三星公佈 Android 11 / One UI 3.0 正式版各機種更新時程:

3星呢樣野真係好撚核突。
至於唔比差電器呢樣野, 都要多得APPLE扮撚晒環保, APPLE開左個頭: 成皮野一部電話 & CUT 3.5MM & 冇差電器 搞撚壞成個市場

成皮嘢一部梗係利潤多啦，但事實係好多消費者都鍾意7K旗艦多過10K航空母艦

其實S9都閹到4GB ram+單鏡

淨係香港嚟講 Pixel肯出行先算

師兄用緊s20？我都有d想換呢部，又輕又靚仲要有2k mon，又有12gb ram，本身係想個cpu快d先等s21，而家見到s21咁肉酸想改變主意了

成個禮拜冇掂過部S10+
而家睇返覺得好lag

M51會好啲

當年s9只係冇俾哂所有新/勁嘢你
依家傳聞係由有變冇

咁呢樣我覺得Samsung可以唔學apple嘅
Apple因為呢樣嘢都食唔少負皮

跟機無火牛，萬一買家叉壞咗部機嘅話係咪由廠商負責?

S20比起S10更加適合用幾年

用緊s10p，想換機，但s21同s20比，0進步

一開始S21資料流出嘅時候已經話買S20好過等S21啦

除非買S21U

我估真係得塊s888、相機同埋好似支援30w快充好左總的來說唔值6000蚊呢個價，真係買s20好過

希望佢到時正式發佈會有驚喜啦，不過可能都好難

唔公平，點解唔係note20u先

咁我都裝Labs 先

上年都係S系升2.0先

佢買比老母用有問題嘅話水貨好煩

係呀,佢如果跟以住定價，未必換or換s20p

a12 千4蚊用黎打下機睇下片好似幾抵屌

其實講得啱,但我沉迷咗120hz

一向係S先

S20 唔係仆街三星得128gb 一早課咗， 插sd card 又驚唔穩定同行唔到雙sim, 雖然呢一年冇旅行去已經冇用到個雙sim 功能

佢比番個玻璃背我
我都會接受

s20咁細個mon
再加120hz 功耗
再考慮埋4000電
1080先係正途囉

慳電先係正路

依家用電話 18個鐘唔洗差電先係正常
如果新機已經要一日2充 一年之後就變3充

咁我買部電話返來 每半就要記住充電真係反智

但係ultra系列 重一個圈 電量多丁丁咁多
唔計價錢 己經令好多人 唔會簡

大陸機60Hz嘅animation同90/120Hz嘅分別好似冇Samsung咁大

FE行120hz咪一樣柒吓柒吓咁

問題在於，s20有2k mon既同時可以切換60hz（省電d）或者120hz wor，如果s21閹割2k mon，咁唔係倒退咩

我反而覺得膠冇咩所謂 輕啲仲好 跌落地又唔怕裂

我都覺，如果到時裝埋電話套應該唔覺有咩分別

好易花呢你望下FE個背

原生1080嘅功耗係唔會同原生2k 開1080一樣。。。
d pixel一樣照著架

咁轉嚟轉去割裂感又大 你轉埋我個份

至於單睇ppi咪倒退囉
但睇機睇全面d
對體驗係提升

冇分別,我要用120hz就會用1080p；要睇片一定係2k,何況6时機我睇HDR/Cardboard係好明顯睇到2K係靚啲.如果為慳電閹咗2k,我會覺得好無謂,我要良好體驗就唔介意續航爭啲,中度使用一日一充冇問題

其實而家都未出官方消息，可能最後都係會keep 2k mon（我希望），同埋唔係話要同你拗咩，但係2k畫質都係用家體驗既一部分（色彩、細緻度），續航力係另外一部份體驗，係睇每位顧客著重邊樣野多d，所以無話邊個睇得全面d架其實。

又多咗啲gesture止下痕先

有D人係鐘意睇好多文件/ 細字既話, 真係2K芒先滿足到聞芒都好清既需求

DOWNLOAD咗 APP黎試
好彩暫時無咩問題

雖然1080P芒都清(日常用都好夠), 但係我而家用緊NOTE10(得1080P), 對比我以前部LG G4(2K芒), 2K芒顯然D文字既邊緣, 係絕對實淨同靚過1080P超級多

無錯,睇小說用2k既話啲字體清晰啲,睇netflix都係

你覺得靚，係因為你個部機係2k mon 轉1080做唔到點對點，所以睇落係冇咁清
其次你個部係plus，根本唔係s21 size個case
之後係條片嘅碼率

我咁講根本大部份人唔會睇得出s21塊mon冇咁清，反而換嚟嘅續航預計會大秒s20，再講連登仔吹奏個張菲林mon貼對畫質影響仲大

因為s21嘅1080而煩，根本係小題大做

唔好唔記得 OLED 像素少 1/3，同像素下矇咗係正常

我覺得三叔可以嘗試做1080p+144hz,大家會易接受啲,始終5nm應該功耗會又好咗

不如s21+ 2k 90hz好過啦

不過samsung為賺錢一定唔會做

1:19秒-1:20秒, 佢開APP果陣, animation LAG左一下

Android問題

會唔會ultra得2K 90hz

唔會
_______________
個人簽名

無左2k，根本downgrade
用唔用2k，留俾user決定。搞到我唔想換機。
唔係ultra,又1080，又膠背。但ultra又一定厚同重過西

條白卡係咪好憎android個個po都見佢

師兄你用緊S20?

睇到頭痛

唔明點解ULTRA就一定要整到個鏡頭組好似成架貨車咁大...

呢條片出得遲左, 係幾個月前出就差唔多, 而家自己一早已經摸到UI2.5熟晒

有冇裝galaxy lab同Good Lock

我有裝GOOD LOCK, 將最頂個時鐘由左邊改為去右邊

你拉個quick panel落嚟果陣,又會變返左邊

係架, 不過我改去右邊最主要係想好清楚咁, 平去望去左邊係空白= 冇通知

有冇人知呢個咩功能，張縮圖有個2字喺度

撳咗入去就有兩張相畀你揀

唔理你係唔係自己影定上網download嘅相都會有一部分變咗咁樣
呢個係咩功能？點樣可以熄咗佢

太相似既相,自動合埋慳位

搵到了

Reddit見到反而差咗

想問下如果budget五千蚊 有冇邊部推薦 今日拎咗部fe 5g上手撚咗陣覺得唔錯 利申依家用緊s9+

s10p呀。本身都係兩代一換。對上係s8+。
今年s21極失望，無突破，無進步，有d位仲cut cost。除非佢downgrade個兩部平800-1000, 唔係未必換

等個月，出s20啦，到時應該4k

一段時間冇跟samsung啲新聞 點解會跌到4k？

而加都係5k多d，下個月出s21，實減1k+

fe 你要博你買果部無問題

但s20系列依家周圍已經斷斷地貨

乜唔係係按快門果粒制果時, 向下按, 而出現既快拍黎既咩?

Samsung HK facebook 不停洗白部s20 FE
定期出新廣告推機

風景都要磨皮

部s20fe 又大量不良品又唔認

我專登試部s20+ 個八達通nfc 隔成5cm 去ok 7仔都比到錢

我試過剩係quote文，而個原文有人話佢，就連我都俾佢話埋

屌 部s20 跌爆咗右上角，框都崩埋

但完全唔影響使用，係電量顯示有d裂紋遮咗dd 要就角度睇

整唔整好，成千六蚊，換埋框可能2000

保養？

人為損壞有無保都一定要俾錢啦

祼機？

我部部電話都用殼同玻璃貼
幾次都係爆玻璃貼頂左
依定原廠膠貼頂唔頂到

你係咪有個youtube channel？好熟面口

人為無保
我都爆左左上 無整
2千咁貴留返換機算

cap圖嚟，唔係我影

所以我無勇氣裸機

我第一下都以為係chris

0.5太快
好似用緊0.85
超正

google/youtube唔少教學
不過要係電腦搞
例如

adb

噉我都慳返算

可能遲啲trade s21

Carousell放啦好多水魚
利申carousell買s10

我之前部s10+ 爆同一個位，都係carousell放

電商trade in價1900
我2100收到部齊盒單配件過保行貨無瑕疵
但我fd部mon小花2500都放得出

s10有冇得上one ui 3.0?

2k LCD >2K OLED >1080 LCD >1080 OLED

20+張原廠mon崩咗角
好想換咗佢又驚出去貼冇咁嘅效果

有，好似第二批

A51 update到最新後，感覺好似食電過之前

怕耗電所以冇2k 120hz,但技術上做到

劑牙膏係咁

唔知香港會唔會跟支國一齊升one ui3.0呢?

咁如果因為耗電原因去justify唔俾2k 120hz嘅話
都尚算接受到嘅

2k LCD >2K OLED >1080 LCD >2k 降1080> 原生1080 OLED

我想問下點解開咗120hz之後個mon就偏黃
外國用家都有呢個問題,60hz就冇事

大家好~~~~~~~~

港版One UI 3.0

我好認真睇左你地對解像度的比較
決定拎返部 2k mon G3 比較下

左: S20+ FHD+(2400x1080)
右: G3 2K

左: S20+ HD+ (1600x720)
右: G3 2K

要落到HD+ 先有輕微感覺到 "無咁sharp"

有冇白老鼠

good lock用唔到,fb app 彈app
整體ok

台版s10 開始推送one ui 3.0

S20

升緊

明明就係自己影咗連拍

升完，流暢咗慳電咗

唔係連拍，係撳咗第一張圖個４格圖案

咪撳返落去嗰個 4 格圖案，變返疊住兩張嘅圖案

Samsung機鏡頭 鏡頭係未長年都over 暴光?
成日要down返一級先似正常相

另外Samsung啲HDR 相 都好重ps 感覺

就係撳咗咪知

正 等大家update完比comment

如果S20+舊電加大到5000mah嘅話或者可以玩2k 120hz嘅

60hz動畫無再疾下疾下

升緊oneui3.0
optimize完卡住係samsung黑底白字logo畫面
係咪磚左?

升緊好期待

最後我都忍唔住升左
有伏一起中

有得由An10升An11點解唔升

無野了
不過up完部機勁熱又lag
好多野pending to update

無清都ok

update完run一次app booster

S20仲有2次升級quota

其實LG 都有大update 不過通常就得一代 又慢好多

無DNS114可以放心升

我應該會等到有全透明屏下鏡頭嗰陣先會換機，就算換機都唔會賣走S20+

通知列點解要改到無得半拉

如果 Note20 Ultra 出 One UI 3.0 更新而 Good Lock 都未更新，我寧願等埋先

back gesture咁lag既

個指紋我覺得快左
接近鳩按都unlock 到
又加左double click 熄 screen

係咪得我覺得lag到仆街

UI 定 apps

成個UI,開app又lag 2-3秒

我update晒所有app之後run一次app booster
開app快過oneui2.5少少

有冇用app booster?

想買部a51比老母 想問下會唔會有咩伏 平平地2千幾蚊 有冇話邊到會有優惠thx

3.0 double click 關mon好正

擺一兩粒鍾比佢run下先

這個？

升左ui3 唔比安 app booster

英京/華仁 A71 $2640

用到喎

我用完app booster順到好似新機咁
利申 storage space 70% full 而家仲順過2.5

唔通佢自己己經行過一次
佢唔比我行 我印象中第一次接觸

多謝巴打,reset完真係正常返

其實同新機一樣咁順
所以升完我無感覺

做完大手術 點都要restart一次

本身Android 11慳電啲

無後悔放棄S21

多左個cpu限速70% 好搞笑
食電最多都係個mon
用60 + HD 就慳到盡

等tab s7+有得上

外國人試過,唔同解像度既影響唔係好大

ching唔係買iPad pro咩？

呢樣嬲咗

兩部都有

要嚟聽電話？

最新版galaxy lab 同 app booster?

鍾意買大tablet
依家等緊surface pro refresh

用最新 galaxy store 開條link

galaxy store裡面既app更新晒未?
更完reboot一次

z fold 有冇興趣？

等多代先
始終都係貴同驚佢易爛

dl galaxy lab 再入面開 app booster

BTW, 用o係s20 唔算太大分別

真 冇再好似an10咁倒水
長開120hz都冇問題

要去呢個網download

裝左galaxy labs再裝app booster

上星期登記左bunds+仲未有消息

run 完app booster 仲有冇窒？

冇再窒喇 仲順過2.5

good
我仲諗緊大更新使唔使洗機

你哋有冇set通話背景？

升級左彈通知既動畫冇再lag

你地更新完係重新開機定直頭刪哂d野重設部機

我都係但好似唔見有咩特別平d
係hktv 個部送耳機咁

Wilson好似23xx?

感覺啲電真係長用左唔少
入左隔離營係咁用都冇點降

你地就好!我NOTE10想快D有得UP 3.0

放心用120hz啦

set咗

S20上咗3.0之後更加無誘因買S21

10系列又可以玩多一年

根本就係

有冇人set完個call background
但唔知點解都係淨色

同埋用左S10 60Hz oneui 2.5 VS S20 60Hz oneui 3.0
好似冇乜分別

10系幾時出

n20u可摸耳快啲出

美國已經roll out

用落差d

你地有冇人入到recovery mode？

下一個月

插住type c線再power + volume up就入到

洗唔洗話一定要插埋落電腦？

我入個陣有插
應該有供電就OK，唔一定要電腦

感謝你，啱啱試左插叉電器唔得，宜家冇電腦，今晚返去試

我想問下個mon偏黃係咪正常
低光/開咗120hz先會咁

s10用家苦等

而家有咩機有
利申：S10

起碼有得等

TGY S20 series only

朗豪坊邊間鋪？

Samsung客戶服務中心，高層鋪頭

Samsung 客戶服務中心 (旺角朗豪坊)
旺角亞皆老街8號朗豪坊辦公大樓40樓 09至12室及15室

頭先去左想買話無貨
（N20U，150蚊）

你急買睇下有無UV貼

好糾結 見到大家講到s21 咁唔抵買 諗緊好唔好依家入s20+好 驚遲下冇貨
利申 iphone 準備轉會

Iphone咪幾好，點解要轉

up完 可能係心理作用 120hz好似仲順手咗

個system 太多限制
當然如果成個apple 生態圈都有用到又另計
但我淨係用iphone

s21主要係指紋 電 效能好咗 其他同s20冇乜分別

但係未發佈會 會唔會有可能有驚喜

s20 已經無哂貨 要買真係快手

買an機真係唔好聽人點
買舊唔買新 尤其係自己用

我就等緊s20+換s21

姐係你都等緊s21?但講到s21無特別你都換咩

還記得在S20上原本要出現但砍掉的導演視圖模式嗎？
可以幾個攝像頭並排出現在手機錄製界面，這次S21上這功能定了，可能驍龍888有三ISP加持下表現更好吧。

有one ui 3.0

s20 ultra

實測下有冇bugs

Google收哂檔

up完load唔到play store

難怪三叔自己整多套service

應該係因為google server死左

S20 up左Android 11 One UI 3.0 嘅要留意下114DNS，qq，baidu，hao123呢堆嘢有冇返嚟

因為可能develop One UI嗰時係漏咗冇改到相關coding都唔出奇

download咗S20 5G個ROM落黎爆開咗super.img之後發現冇wifi-service.jar，但就搵到類似嘅semwifi-service.jar，search "hk" / "mo"有以下兩行code......

if ("HK".equals(upperCase) || "MO".equals(upperCase)) {upperCase = "CN";

好似又想係將香港/澳門=大陸

全世界play store 停

換代旗艦你睇規格只係換左粒u
但實際上係全方位嘅改善
今代仲要改制程換新x1內掛返基帶

我就128唔夠用 要換256 又想細機同平mon
再加各方面如指紋同超廣角等等嘅常規升級
同預計細機因為粒u同個mon變1080續航應該都唔錯

S20+升左 one ui 3.0 體驗差過2.5

通知彈出黎個波波app
2.5
圓形細細粒幾好
禁出黎有條bar 可以方便收返埋
個波波app 較完size 交叉個app 下次彈返出黎 size 一樣

3.0
變左方形個圓角 大粒左 幾阻畫面
條bar變左一行 要禁一下 先彈出黎再禁收埋
個波波app 較完size 交叉個app 下次彈返出黎 size 會reset左 又要再較過

導覽列
2.5
下面掃上去 掃完即刻有反應
3.0
掃完有0.5秒左右 delay先有反應

多工介面
2.5
mon左至中快掃一下 已經可以 由最左個app 去到最右邊

3.0
要用晒個mon 左到右快掃晒 先可以由最左去到最右邊

無你講既問題,我都係s20+, 2.5啲動畫簡直係難受.依家用full screen gesture好正

你用開60hz?

120hz,以前開app久唔久就疾一兩秒,一係就landscape mode轉縱向出bug.

咩叫1米神翻譯
唔好9譯啦

通知？

通知入面搵下啦
再唔係入setting 再search 就搵到啦

S20用家 2.5用120hz 3.0用120hz
升完慳電左
開app快左少少
task changer動畫快左

利申 up完3.0開頭會畫面lag+窒+機身發熱, 我即刻去play store同galaxy store更新晒所有app, 跟住開app booster run完一次就reboot, 以上問題通通冇再發生, 冇需要reset部機

設定 》通知

一起report

歡迎轉過黎samsung,
而家samsung d機已經唔係以前你認識既android機, 而家好快好順, 絕對帶比你爽既體驗, 同埋好多野可以自己set, 又可以多工
所以轉過黎係明智既選擇

高效能模式改左名

更新完用唔到smart octopus 好彩頭先有銀仔

直譯

3.0 啲譯名真係on99

1米=1min
增強處理=高效能

佢下面句statement先搞笑 都唔通順嘅

會唔會fix

請問有冇人update完android 11 smart octopus有問題.......

未optimize,等幾日

多謝解答

八達通apps 都未check 到smart octopus balance

用samsung member apps report 左

我而家直情嘟唔到…

係咪新野？

最佳化省電,舊野

更新完無事可以用到

個指紋好似真係改善咗啲
而流暢度反而覺得無分別

唔係，以前都有

想問下app booster作用係咩?
係開app快左? app之間轉換快左? 動畫順左?

ohhhhhhhhh

好似係兩種分開既功能

Battery > power saving mode=開左就會鎖60hz, 限制background運作既野, 自由揀熄AOD/限CPU行70%/減少10%亮度/終極慳電mode
Automation > adaptive power saving=跟隨用家既使用pattern自動開關power saving mode

More battery settings > adaptive battery = 只係限制非經常用到既app既battery usage (冇power saving mode咁多野)

我要用120hz所以power saving mode冇開
但我想唔用既時候慳電 所以adaptive power saving開左
另外再開左adaptive battery想佢任何時候都限制住少用既app既用電量

試唔試到有冇定期做qq/baidu/hao123...同其他古怪domain嘅DNS queries?

tap兩下熄芒令我有返當年用LG機嘅感覺

我發覺更新完ui 3.0 ,有啲app用gesture特別難出番home screen. 例如lihkg,一下係唔會成功。

八達通有問題嘅話可以試試backup and delete八達通一次之後再restore返。

當年LG Poled好易燒mon

呢樣留返比高手試

lihkg係咪開左背景圖
我熄返就正常 report左比lihkg

無開背景圖呀

lg不了

全螢幕左？

係全螢幕

但LG可以靠賣OLED頂到咁耐

電視 iphone 食好多 market

我諗係全螢幕問題，不過唔開全螢幕，個頂會疊埋一齊。

up咗，好順，快咗好多

要熄埋背景圖

oneui3.0自由度多左

下 iphone先第一年用lg oled，仲要混供

s20升完11
個垃圾指紋好似快咗

我都用唔到，you are not alone

升多陣先見真章

即升3.0
一齊試伏

我打過去samsung hotline…佢同我講話個八達通app未支援android 11
我唔知佢耍我定係點…
但係我個八達通app真係顯示話我嘅smart octopus唔係呢部裝置上

但係Apple要LG唔要京東方 反而LG Wing用京東方唔用自己panel
Samsung遲啲唔知會唔會都會溝啲cheap panel cut cost

Smart octopus唔係跟Samsung pay架咩

smart octopus應該唔關八達通app事？

就算係 應該唔會關旗艦事

係…但係佢係同我講個oepay 八達通app唔支援android 11...所以用唔到

唔知Samsung而家會唔會淨係當Ultra係旗艦

s20+升咗 暫時冇伏

開始感受到順左

請問，部s20輕左機
背景係youtube,直播chatroom仲keep住郁緊
小視窗係discord,成個mon點任何地方都無反應
剩係得側邊鎖mon同音量鍵有反應
試過同時按減音量鍵同開機掣，出到上面畫面
但個關機同重新啟動又按唔到，可以點樣重開部機

長按音減＋開機制直到重新開機 要按好耐 畀啲耐性

得大尺寸oled賣得出 三叔試過整大oled奶嘢，跟住索性整qled同qd oled
電腦mon lg隻nanoips panel都幾好，賣唔少比其他廠

Thank you，對上一部機太舊唔識

想問android 11有無返電話錄音功能？

無開到，要㨂埋 延伸內容至導航列先得

edgelighting而家冇得只在螢幕關閉時顯示

唔撚係掛
咁on9

去效果到set“無”咪得

你嘅意思係成個功能熄咗佢？

唔係，如果個edgelighting效果係set“無”，咁佢只會上面彈msg,但唔會有藍色轉圈

更新做3.0後開landscape嘅驚終於係直接打橫入

就係想熄mon先有光圈效果
升完反而冇咗

仲未收到one ui3.0
利申note 20u

用s20u定n20u好?
一個前鏡,電量勁
一個就cpu,加個雷射鏡
好難揀呀

想問下仲有咩disabler可以用?
Package Disabler Pro好搵笨已經畀咗好幾次...

見note21u就出
如果我出住部s10+ n10+捱到n21u出,邊部好?
我部g7捱唔住啦,噴電

睇上個post頂置

n21u 年尾喎

s21u先岩
清點睇

我會去幫部g7換電等多個零月換s21系列

g7內置電來
不過睇落s21u同n20u分別唔太大
唔知點揀好

我會出二手 note 10+ 用住先

我睇完snapdargon 888之後
我都決定等啦
今年粒 865真係廢廢地
假5g又食電又慢又廢
唔該師兄

講緊手機鋪/維修 換個粒

s21u基本解決到20系列嘅痛點

s21u 傳聞
5000電
2k 120hz 同開
指紋換模組面積大1.7倍 速度快好多
用雙pd超廣角解決n20u近拍慧差問題

n20u
4500電
1080 120hz / 2k 60hz
指紋叫做可用快個陣好快
但有時睇部機心情解5下都fail
慧差幾影響近拍

惦!有師兄呢句
我買部note 20或20+水貨頂住先
到s21u出即換
話哂3送我5g用唔想哂
note20電會唔會唔夠用一日?主要睇片上網fb ig

打錯,note 10+先岩

買就買s20+抵玩又冇乜伏

note 其實2部都麻麻地

20+成6千,呢個價捱到s21u太貴
note 20又要成4.5k,好貴
note10+貪佢平咋,3千,又有5g版

條片羅黎講既真係。
如果 唔出120hz電話，咁120 hz 生態仲發展得仲慢啦
同埋而家120hz已經有好大佢用。影響順唔順既重要程度係過場動畫多過app入面支唔支援120hz

888 勁 865 好多咩

淨係有你呢句：用雙pd超廣角解決Note/S20u近拍慧差問題已經值得我買S21u了

要成日影相先覺

好似講咗比865有明顯提升
同埋888唔係外掛5G應該慳電啲掛

5nm加新u888設計睇流出跑分又唔覺好似a13去a14咁誇張，等出實物先考慮s21

最怕有伏機 FE 同 20u 都有硬件死症
點update firmware 都改唔到 觸控同鏡頭 彗星像差問題

睇spec 如果唔加價 賣8千蚊都叫正常
不過經濟依家咁 外人實覺得比8千 不如買iphone
我3月果時都笑鳩三叔 邊有人用8千蚊買120hz 用來打機

升左3.0, smartoctopus 呢刻係完全死亡

已準備買s21u
依加部s10plus間中大死機又更新唔到
遲下一出即當正常機trade走

等佢出update
琴日一升完出街就比唔到錢

想佢都快d 解決埋FE 個smartoctopus, 買左比老母個幾月都未解決。
電子野下次都係唔好咁快9衝

2020年大洗左四次機
唔洗機，都開唔到，所以賣硬，收返二千幾都好

備份左smart octopus 之後再restore返就用到

試下備份smartoctopus, 再restore

出完S21肯定冇二千幾啦
俾到盡水魚價二千

而家又話s21u枝筆係外置
只可插套
好撚鳩
咁即係note冇被殺？

s21 都用到筆。睇黎note系列已行到盡頭。。。

但外置喎
睇死佢都係整個fold cover 插中間

goodlock已經支援返ui3.0

我覺得好似tab s7+咁收係機背邊緣仲好

更新左後buds+果個讀出通知變左講蝗語，點樣轉番做廣東話？

個一二卡打電話而家咁麻煩嘅 有冇方法搞搞佢

有冇人試過拎a70冇畫面去銀城整
琴日跌完之後冇幾耐就變成咁
咁搞法係咪埋單都$1000以上

快充2.0 真係好爽

用唔返轉頭

更新完one ui3.0 GPS好似廢左 亂咁飛

唔理啦，我部機之前啲師兄話係底板有問題
幾多都好，賣左先算

iphone 11個陣已經減左價
samsung 咁都唔減反而加 已經弱智

a13去a14叫誇張 笑到我飲水濁親，a14已經係apple近年提升得最少嘅soc，仲比人屌擠牙膏

果粉會心碎連功耗都做衰埋

想問下galaxy labs用到app booster但用唔到battery guardian同battery tracker係咪正常一禁入去就停止運作

有無人有無人覺得更新完 ui3.0 主頁d folder 開出黎果下動畫慢左好多同埋d icon 又大隻大？ 想較細d又無

放機背或邊攞出攞入唔見筆機率大好多

其實確實咗s21係用875定888?

一定888

剛剛試左
之後去地鐵拍八達通機都無反應

三星 Galaxy S21 系列消息持續曝光，最新消息來自美國聯邦通訊委員會（簡稱 FCC ）網站，認證文件證實，美國販售的 Galaxy S21 型號將採用高通不久前公布的 Snapdragon 888 旗艦行動平台。

唔見有隱藏dns
亂入dns就上唔到網

係lag tim

相機 加左AF lock 好用

咁試唔試到有冇qq嗰埋嘢嘅DNS queries?
我手上冇S20，試唔到...

如果一心買s20 應唔應該等s21出左先
到時s20會唔會再平d
定係無晒d禮物送 反而蝕左

唔識入去睇有冇人識入router後台睇log

我會建議依家出s20,除非你有大budget

原來已經缺緊貨想出都無

plus仲有

無粉紅色
同埋毒撚要食飯單手掃連登
plus太大部

875改左名叫888

毒撚仲要粉紅色

反而s20 有粉紅色喎
我早幾日問左好多間 就算仲有貨都係得返粉紅色
想買灰色完全無計

粉紅真係sharp過灰
利申S20粉紅

邊有875呀
865 一跳跳到888

邊度？
d代理無晒貨
我又唔想買不明既行貨

用緊V30 紫色 個個都話好靚

唔想買不明既行貨就幫你唔到啦
唔計先達 我去總統商場2樓問過都仲有

男仔其實用粉紅，望落仲smart

Restore過八達通都唔撚得
戇鳩三叔 升完會廢撚咗自己個賣點

咁ON9架3星

裸機S20U成功SPACEX式著地

呢排個post 9up唔洗本

好痛

買不明既水貨

F

其實我唔介意 我之前瘋狂搵白色/藍色 s20

Say hi
唔鍾意黑灰機
用緊粉藍三叔

呢隻紫真係好靚 我用左三年都無用過殼

其實不明既行貨仲有無原廠保養
果d行貨既來源係邊

smart octopus 唔work

唔知 我諗盒面有果張貼紙都ok掛 假設佢唔係加工

LG 硬件無問題 但software 輸三叔好多

price行貨貼紙全部自己痴，同果欄香印一樣

放風

S8其實都有呢隻色

呢部lg根本就係照住s8嚟抄

有冇人s20 up完ui3. 0之後八達通7左？
點reset app都無用

good lock d app都死晒

s20 fe 8+128 大舖4，598
除左typec官方耳機無其他贈品
正常？

＋1
S20升左用唔到八達通

建議唔好買fe touch screen 有問題
直上s20/s20+

雖然唔想笑, 但係笑左

用唔到smart octopus +1

s8 果隻紫到灰
s9 紫色就正

其他就s6 粉藍 s6e綠色 s7e 藍色
同s10 好多香港冇得賣既色都好正

rap
btw你係一直都裸機?

其實LG手機係設計外型上,無論機面/機背, 一直都幾靚幾有辨識度

LG手機係設計到唔預你用套, 所以LG機既弧度/手感係勁FIT裸機拎上手

我第一部LG機係G Flex
裸機個mon花哂

其實應該冇抄, 因為LG V10/LG G2開始都係用中間1粒鏡頭做機背

我第一部LG機係EX送比我既LG G4
用左4年半, 用到7個月前換機都係諗住買返LG機, 點知LG係香港再冇行貨, 所以先轉做買左NOTE10

情侶會送flagship,要懷念下

係呀, 果時真係完全冇諗過佢會無啦啦送比我, 而家部G4仲KEEP住

有冇燒底板

而家都有好多手機好似
好似PIXEL 同IPHONE

係過保前1,2星期先燒, 好好彩

但係圓角18:9 mon係G6出先
仲因為咁搞到要用垃圾821

我都係g flex喎當年個電視廣告幾好J不過部機嘅QC就...

第一部Poled既機,用咗一年已經有印

出長比例係行業共識
冇話佢出先就係跟佢 佢自己要搶閘出要用821就冇得怪人

v30照搬s8設計根本同其他手機相似唔同lv

直頭過份 三年裸機都無事
係835打唔到新game先想換

我嗰部直頭講電話嗰陣對方完全聽唔到我把聲

裸機習慣咗幾年

替你傷心, S20U新機咁快就崩左隻角

我用開輕薄透明硬膠case
同裸機唔係差好遠

我都有用過透明CASE, 但係落望唔夠用有色CASE/裸機靚

屌你弱智三叔終於知道呢個漏洞有幾戇鳩 今次oneui3.0終於搞掂，咁安全資料夾只要唔好手殘click左backup to cloud就得

lm，唔會又靜雞雞加翻呀話

有冇加返，要搵人check下router/pi-hole DNS query record先知

更新完個狀態列 拉落黎睇通知係成版，有冇得變返之前半版

n20u係咪未有an11

同求 有無解決方法

係囉，好唔自然

我restore完用到喎，不過時得 時唔得
唔知關唔關定位事，有次熄左定位，重新再開nfc又得返

唔知會唔會開住定位就用唔到

我samsung pay清data再入過都唔得

大家通常係邊買samsung手機套？ Android比起iPhone 啲周邊配件嘅選擇真係少好多

講定先，唔好答casetify

用返原廠case

12月尾~1月

這一代驍龍888有驍龍835內味兒了，據說工程機功耗控制很優秀，所以即便屏幕給了QHD+120Hz規格，4500mAh+的電池就能撐住。

己經用samsung pay 備份再加
我remove左八達通apps 要安 佢都係搵唔到有smart 八達通

同你一樣

等佢更新都唔知幾時

大家一齊入member app 搵cs 屌下佢

首個Exynos 2100 工程機跑分

Ice universe@UniverseIce
2 小時

It’s true, but it’s not real performance, it may be the result of power saving mode

我八達通app版面同你唔同喎

Remove 八達通apps 前係你個樣
Remove 再安 就係我咁

原廠硬膠同LED都好正
皮就貴少少但係出到星際應該都有水貨買
矽膠見仁見智，有D人好憎
我iPhone 8/X都用犀牛盾但係Samsung款麻麻

試左唔得

自貼先

而家我揀手機套, 盡量唔揀個邊位係黑色, 因為我望人地黑色邊既套既電話感覺好似好舊又唔好睇, 我唔想人地睇我電話都係咁, 所以我而家一定揀白/藍/透明邊既套

咩工要用4張sim卡咁多

有陣時要換sd card 😂 s20得128真係唔夠用 師兄有冇好介紹？

最簡單 買多部開工機

窮啊 但係咪冇手機套係有sim洞？

真係未見過有

s20升咗3.0
部機反應快咗但啲字肉酸咗

打咗電話去三星,佢地話八達通app唔對應android11😨,叫我打去八達通app果邊,八達通果邊都未有解決方法😱

八達通app月頭先大更新，竟然唔support Android 11

好似冇得用中度省電加120hz呢個bug了

犀牛盾ModNX隨時可以換邊唔怕既
老母鐘意全黑所以我都費時幫佢襯色

巴打買唔買A20s? 我買俾老豆嗰部佢用都未用過放左一年

再係咁以後唔買行貨

冇用 佢睇你身處地方嘅發射站

好飄忽
尋日唔得今日又得左
我試過入nfc個版亂轉啲setting
最後轉返用嵌入式
同埋泊卡個下第一下係唔work
然後熄mon再試就得左
唔知關唔關事

所以入大廈果啲八達通一定唔轉smart
一有事就食屎

信和韓國手機殼

請問拎機上Samsung換電要幾錢？
我用緊Note 10 Plus
剩係知上去要擺低200檢查費

Google 犀牛
台灣野 仲有得自己Design

wtf 咁唔update住

Samsung嘅ModNX我覺得麻麻
可能太方
iPhone X系幾正

巴打部N10+幾多%電

賣唔好係垃圾相機 Mon 過熱

點Check架？

硬件點會無問題 相機一路cut cost